［哥迪奧拿］小妹今朝照鏡 發現自己真係好樣衰😞

我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有

唔洗京，望埋本存摺先啦！

你咁既樣，貼錢都無人會鐘意你阿
就算鐘意都你貪你啲錢

甘我仲京

小妹明白

你明就好

小你老母妹

有無哥迪奧拿條狗雜種咁樣衰

樓主今日無生意係到叫春🤔？

樣衰黎計

樓主>>>>>>>>>>>>>>15妹>>>>>>>vvn>>>>>>>>>>>>>>>>>他首

你會唔會用隻狗同人比牙

U>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>小妹

又刷存在感

小妹無做生意

樓豬甘樣衰都做到G

所以唔好望

你唔照咪得

小你老母妹咩

小妹唔做g

你係G